【 突發】第六波攻勢！熱心支援鄭若驊丈夫集資上市計劃！第二篇FT 投稿同步出爐！

【 突發】第六波攻勢！熱心支援鄭若驊丈夫集資上市計劃！第二篇FT 投稿同步出爐！

致各位真正香港人、傳媒、連登仔：

我地頭三陣攻勢主要 爭取取消港共英美澳護照、向國際特赦組織、聯合國投訴警察及指揮官違反人道公約。

而第四、五、六陣攻勢主軸就係關心鄭若驊律政司長以及其加籍家人兼商人潘樂陶。

有鑑於潘樂陶之集團 —— 安樂工程再次申請上市，謹此宣布，我地已經代廣大香港市民去信 香港證監會、香港交易所 熱心舉報當中潛在問題與細節，保衛香港證券市場。

信件部分細節如下：

HKSFC、HKEX

另外，我地將潘樂陶係網上零散公開資料重新組合、研究，整理出一份文件列出鄭若驊一家 潛在未申報物業。
誠邀各大傳媒下載文件，一齊跟進調查！

與此同時，我地已經同英國Financial Times 建立良好關係，繼續合作。
我地第二篇投稿已經刊登於FT實體同網上版。請大家支持FT為香港持續發聲！

除咗FT，我地亦都同各大國際媒體建立緊直接溝通渠道同良好關係。

喺未來攻勢，我地唔排除會經國際媒體，直接公開舉報港共政府、保皇黨及其家人之外國護照、海外資產問題，餘生共享大灣區榮耀。

香港人寧死不降！
港共政府立刻面對群眾，回應訴求！

攬炒巴

推 推爆佢

我愛你

up

推

攬炒巴好惡

推！

Push

推熱門

好波

push

原來係安樂

要集資開聲就得

推佢老母！

辛苦晒
推到佢兩公婆收皮

pish

到底有幾波攻勢

支持攬炒巴！！！

共享大灣區榮譽

攬炒

攬炒巴Good job...……

焦土啦港共

辛苦晒 感謝

Burn！

巴打

我記得之前有份文件流出可以check離岸資產喎

推爆佢！！！

咁多高官都身有屎
我哋等於有大把彈藥

好波！

汪！

感謝巴打

推

唔知你手頭上有無 evidence
但正常上市過程都一定有律師包底做足dd
由其佢地 e d politically exposed person

推爆佢

CLS

做得非常好

推！！

推！！辛苦哂！

你搞佢D account 姐
BTW ATAL真係好惡

推推推

出事了

推撚到最後一刻

推 好勁
快啲笫七波

攬炒巴推！

一次比一次少負評班垃圾三毛已經收皮

推
攬抄巴好勁

If we burn, you burn with us!

做緊官立學校
成日見到安樂工程班人嚟整嘢

FT 係好強力既支援

呢兩公婆賣港賣得耐啦
係時候要還啦

好勁

攬炒巴
容許我叫你一聲大佬嗎?

又係你呀
有神快拜

攬炒組真係好有行動力

攪炒巴好波

你地真係好撚勁！

點解攬炒巴打咁撚勁

攬炒巴，好型啊，多謝你一直為香港做咁多野

咪撚得罪連登仔

攪炒巴

勁！用力推！

共享大灣區榮耀

推左先講！！！

支持

巴打係連登之光推

推！攬炒巴

推爆佢攬炒兄係我偶像

推 ！！！！

巴打你真係好撚勁！

強帖留名！ 支持攬炒團隊！

支持!! 推!

pushhh

下一輪可否講警察混合示威者同TVB嘅事？

安樂死工程

推到佢仆街

有你真好 推

感謝

推！！！

攬炒巴好波

攪炒巴好野

推爆你

大愛你❤️

我愛大灣區！一起與建制派世世代代共享大灣區發展

Ching好波

推 好勁

跪拜樓主

攬炒巴，我佩服得五體投地

力撐你地

型到呢樓主

撐！

多謝你！！！

好！

支持支持

多謝你

樓主 推

既然佢哋咁鍾意搞香港人前面，一於就狂搞佢地全家後面，有晒後路咁爽吖拿

thanks!

點解攬炒咁勁

人手推

If we burn, you burn with us.

攬炒巴好野

以後邊個重敢同佢地合作,隨時俾中共清算
走資派

好撚勁

加油

支持 攬炒巴！

推呀

加油啊 攬炒巴

而後一有高官上場都做左先

攬炒巴出post即推

攬炒巴點解可以勁到咁

pishhh

推啊

巴打演繹攬炒最高境界~佩服~
再推

推！！

點解你咁撚勁

多野巴打

唔講咁多 我愛你地

攬炒巴打

想幫你含

有咩幫手請出聲，有錢出錢，有力出力

推攬炒巴要唔要人幫手我得閒 如果要幫手就出聲

loveu巴打

文宣大佬

好波啊

炒炒

攬炒巴好撚型

攬炒巴 注意人身安全

我認為唔能夠稱為攻勢, 係還佢地清白, 嚴肅咁重申佢地中國人身份!
推俾國內嘅同胞, 香港人正逐步解放外國勢力手上嘅中國人質!

支持攬巴

你真係好屈

大灣區既繁榮就靠哂佢地啦

唔撚係講笑，偶像

巴打好man 推推推

Ho ball

十卜攬炒巴

In 攬炒巴 we trsut

已訂ft,等好消息

推 辛苦曬攬炒巴

樓主真係好有心

Tvb點攪

想上市? 食屎啦!
推

攬炒團隊

Go!!! 高質成咁!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你地真係好撚勁，歷史會記得你地做既一切

攬抄巴好勁

攬炒巴好波，但唔好再提連登或者用連登名義得唔得

推！！
大灣區榮耀 佢（地）值得擁有

攬炒巴注意休息

推到佢仆街

推爆巴打！應激

巴打要好好保重身體！

真係好勁

Pish

巴打好強

一定要有用！！！

有料呀...攬炒巴...你真係好堅

人手推 屌你死黑警

一定要！
再課金都得！！

推！推！推！

好滾動

攬炒巴即推

唔小心負評咗 sor
Push push push

👍🏻

adore

強推！
「收成期」哈哈哈哈

Agree. Take care. Check with lawyer first. No decline guys.

我要攬炒

正呀喂
煮死班仆街

暗爽

cls攬炒巴真係想攬炒好勁
高質狙擊

覺得好似好勁

推啊屌

support

一係我地贏，一係大家攬炒

攬炒巴真係神人

多謝晒，感激不盡

比全世界知乜嘢叫

愛國愛港，更愛美加，柒出國際

巴打好波

pish ! 辛苦曬

Gogogo

pushhhhh

勁呀

respect

大家好嘢

G持

支持攬炒巴

輕輕一推

支持濫炒巴打

攬

香港 勝在有攬炒巴

推啊！

有計劃👍🏻

勁

推呀！

無限量支持

攬炒巴好波！

good

p

期待下一波追擊

大佬

推
辛苦哂巴打們

好犀利

攬炒巴
可唔可以幫你含

未睇先推

唔推唔係人

自問冇咁多時間/能力做咁多文宣工作，平時夜晚/請一兩日假湊人數都還可以
所以最大貢獻可能真係錢。

痴線好撚癲

好高輸出

Push and care about yourself

哇，請受小弟一拜

攬抄巴同埋你team人真係好高質
請受小弟一拜
都係嗰句
注意身體

推！！！支持攬炒巴！！！

I love youpush

巴打我愛你

推出血！

請受小弟一拜

攬炒巴記得保重身體呀

好型 支持

push!

love you all

攬炒巴
真係好鐘意句共享大灣區榮耀

做得非常之好.
瀨共冇問題. 我尊重佢地瀨共. 有代價就得.
取消哂所有外國戶籍, 做個真正大灣區人
依家食哂兩家茶禮. 冇可能咁樣

攬炒巴~~啪啪啪

除左推
可以點幫你手？？？？？？？

多謝樓主

推佢老母

巴打

請受我一拜

你做既野我覺得比任何人更加有用

攬炒巴係咪痴線嫁？好勁

攬炒巴 請受小弟一拜

多謝攬炒巴出心出力

Up

攬炒好嘢，一齊攬炒

集佢老母

妖股沒有一個是無辜的

攬炒巴好波已課金FT支持

辛苦哂巴打
推爆佢老母

攬炒巴我愛你

真攬炒

攬炒巴你條team要錢出聲
就算唔洗養家
都要買下零食能量飲品補給下既

攬抄巴又發功

有咩可以報答你？

In 攬炒兄, we trust

攬炒爸團隊我愛你地

核彈

休息呀巴打

點解巴打咁勁

即刻課金FT

經Bocom內幕消息，安樂工程聽日又要取消上市

攬炒巴，好多巴打係金融界的，you are not alone

推到班19高官hihi

請大家支持6.27 中環古蹟遊

另外，請尊重Financial Times，切勿公開cap screen全篇文章廣傳，多謝大家支持！

廉署證監會聯合行動拘3人包括港交所上市部前聯席主管

廉署與證監會採取聯合行動，廉署拘捕港交所上市部首次公開招股審查組一名前聯席主管，以及兩名與他相關的人士，懷疑他們在兩間上市公司的上市申請審批過程中，涉及貪污及公職人員行為失當。

行動中，證監會搜查兩家保薦人公司的辦事處，廉署另外搜查多個地點，包括兩間上市公司及一間財經印刷公司的辦公室。證監會表示，正對聯交所執行或處理上市及其他事務的方式，進行特別檢視。

廉署和證監會都表示調查仍在進行，現階段不再進一步評論

Suppport

幫推

辛苦晒

餘生共享大灣區榮耀好啊

hkex地址錯左呀，交易廣場

想知關唔關事？

攬炒巴巴

文宣組好撚勁 請受小弟一拜

加油啊💪🏻

可唔可受我一拜攬抄巴

推!!!!

Sor,自膠，睇錯

共享中國人榮耀
擁抱大灣區

推爆~!!!!!!!!!!!!!!!!!

會唔會太勁
Push

支持巴打！

攬炒爸打，由第一波追到而家，真係好佩服攬炒team，但都有樣嘢想問，攻勢已發出六波，你估計最快幾時可以見到成效呢？好期待。

攬炒巴做邊行？ 好勁

我了解係無關，但安樂placement 落飛前的group meeting 我地問到Otto 有無related transactions with government? 佢左避右避咁，之後全部人都話唔落飛

可以點報答巴

加泊攬炒巴

有冇野可以幫手？

利伸: 真絲 見到攬炒巴咁熱血真係想幫你含撚

都唔知點感謝攬炒巴團隊

用力推

攬炒！！

攬巴加油

樓主勁撚到

新界佬格言：「文有文鬥，武有武鬥」

巴打真係文既典範

勁到

樓主真係好撚勁

太勁了！推

上年離咗職
佢講上市已經上咗好幾年

潘樂淘上市同逃犯有乜關係 ？

支持左先

支持！！！

除咗跪拜攬抄team，我已經冇其他野想做

同意 頂住阿！！！但需要幫手 即管開聲

快出黎拜神仙
推

請受我一拜

愛國愛港大行動

我都愛你

推！長期抗爭

等緊等七，八，九，十波

巴打要咩幫手即管岀聲
要起底要錢上黎講

一直望住你地做嘢都唔知點幫手 驚你地太辛苦

補充一下，MK Leung 唔係攬炒團隊
#1 忘記左提依點

推爆佢，死八婆黎！

巴打好勁！

香港人寧死不降！
港共政府立刻面對群眾，回應訴求！

推!

自推
要錢開聲 即課金

推推推推

攬炒bro真係好勁！！
但FT 個圖唔係講鄭若華個bor

辛苦哂巴絲打

攬炒巴，我愛你

推！！！好波！！！

痴線你地好叻

辛苦攬炒巴
有你地，係香港人嘅光榮
其他係前線嘅你地，都係香港人嘅榮耀

推
攬炒巴 辛苦曬你

發夢時認真覺得最好令到劵商（sponsor) 唔肯幫佢入form IPO就玩完ga啦

普通市民應該點幫手？
推post and fb share?

唔係已經post hearing?

用小小錢支持番英國Financial Times

攪券巴，佩服佩服

Upppppp

Push!!!!!
辛苦哂!!!!!

攬炒team

推呀！！！

安樂工程rip...間野過咗上市聆訊未？

FT圖係巴打投稿嚟

攬炒巴同團隊
請受小妹拜有智有謀好叻

攬炒巴!!!!!

我愛你攬炒巴

我代攬炒答

有好多事我地都唔可以用成敗黎決定我地行唔行動

要知道成事在天 謀事在人

堅

Yes please

巴打

香港勝在有你地呢班香港人

辛苦巴打！

推呀你老母

推！多謝攬炒巴！

唔好畀佢停

多謝你地

巴打仲係咪單身

文宣工作上一樣要夠狠夠勇武

如果係安樂入面做有D咩可以幫到你地

攬炒巴不如你選議員啦
我第一個投你

癲佬

無論結果如何，一定要舉報佢地海外資產同護照！

真心。要經費講

有冇巴絲身在外地，買幾份有刊登嘅報紙，拎或寄返香港存檔。

寧死不降！

唔係惡，係正義

lm

衝我就唔敢啦 夾錢就預埋我啦

推！！！
加油！！！

支持

有錢出錢 有力出力

高質post

多啲休息啊 唔好搞壞個身體 抗爭路仲好長 要繼續行落去

加油呀

Posh

加油 佢哋已經淆到記招同投資者發佈會都無搞
上市儀式嗰日 港交所有戲睇

我愛攬炒，push

pushh

勁呀攬炒兄！

推
勁到癲

辛苦哂

攬抄巴 我愛你

神

攬炒巴幾時出黎選

加油。等班保皇互割攬炒

點解你地咁勁

😡

推!!!
好撚勁啊

cls

好正

攪炒巴！

感謝師兄

勁！

幾時收陳維穩皮？
唔好唔記得佢呀

香港人愛你們

人不犯我 我不犯人
人若犯我 我心犯人

犯左咁多市民 真係冇代價？佢地就想

攬炒巴 多休息 真係驚你頂唔順

洗緊琴晚警犬煽動衝擊單嘢咋
唔得閒理其他

我想 集時間 訓教

攬炒巴

第一篇ft係咪唔會登番？

支持，共享大灣區榮譽

攬炒巴 推推推

佢地一世係大灣區啦

辛苦攬炒巴！

推左先睇

Support

香港人寧死不降！

屌你老味唔推唔係人

辛苦哂巴打

大灣區共榮圈萬歲

nice job!

加油攬炒巴

support!

仲咩要推？

正，唔推唔係人

鏈盤戰神
受小弟一拜

可以點幫文宣組手足
利申 英文廢

巴打好嘢！小心為上！

我愛你巴打

辛苦晒~

多謝攬炒巴辛苦曬
推到佢仆街冚家鏟

攪炒 你每日都要報到啊，擔心你

推！！！！！

攬炒兄好波

痴撚線勁到

PUSH

還佢哋清白，共享大灣區榮耀，做個堂堂正正正中國人

好西利 辛苦晒

推 功不可沒

請接受小女子一拜

唯一一個USER
一睇USER名已經知道係高質POST

做實事！推！

最有效的攻擊👍🏻

puch

推
攬炒

多謝你攬炒巴
你真係好撚勁

好強大
需要集資請講

勁啊

繼續攬炒！！！！！！！！！！

推呀！！！！
香港人加油呀！！！

多謝你呀巴打

我要攬抄！！！

仲要唔要人

唔去旅發局做浪費咗你！

寧死不降

推

聯署，取消林鄭一家英籍

安全第一
勿衝
小心內鬼煽動

攬炒巴你真係好勁

建議搵埋The Guardian佢地無財團背後支持，同埋美國同澳洲都多人睇，又有一份Guardian Weekly 有多啲空間報道我地既消息。

點解英文可以咁好，根本係AO料

巴打好撚堅

推爆

巴打真係好堅

In 攪炒巴 We Trust

攬炒巴打，真係好勁呀你

係愛啊

幫佢地做一個完完整整既中國人

又係你
辛苦曬

辛苦了

呢招好正，對呢班仆街利益有直接影響

邊間firm 接手IPO?

支持！

強帖留名

唔推唔係人 巴打真係個人才.

推

行得正驚鬼俾人查啊

，push

辛苦晒兄弟

一齊焦土吧!!!!!

God bless brother , 你好勁

做實事

SUPPORT

好專業

餘生共享大灣區榮耀

pushpush

Die together

pushhhhhh

推到攪炒

如要搵定工麻煩早d通知

一世留係大灣區

請受小弟三拜

病左1push

正

犀利

攬炒兄，每次你嘅post都好振奮人心。多謝你！

番正香港都無未來，一於同你攬抄。 搞到班高官身敗名裂 比人取消哂外國戶藉 一齊係大亞灣住啦

官官相衛！聯交所疑為鄭若驊老公公司上市提供綠色通道

推推推里播

推爆佢！

提一句，千其唔好喺佢上市前一日再入一封投訴信follow up,公司得番半日一定答唔切聯交所，無辦法之下一定要推遲上市，仲要重做招股書。咁好慘架。域高國際()就係咁。

利申:行家

不推不是人！

岩
另外我諗緊144A有冇得玩，send埋比美國SEC

推推

攬炒巴
推

我最期待既畫面出現了

好消息

要佢地一齊共享中國榮耀！

推,推到爆
btw,有神快拜

攬炒巴!!

攬炒巴功德無量 衷心為你祈福

大家幫手秒推

bb

葉劉先係你bb

出面好無無聊POST分大家心
推返啲, 行動POST, 文宣POST

無聊POST就由得佢沉底
你幾想媽叉個無聊POST都好，千其唔好理, 由佢沉底。

瞓身支持！

幫嬅b老公上市

巴拿馬定維基

I love you three thousand

拜託幫手推，俾多啲人知道

推撚爆佢

一係唔玩 一係就玩大佢

輕推

再推

安樂真係狗也不屌
感激巴打

拜託幫手推，俾多啲人知道單野

我估應該係講緊巴拿馬果份

加油巴打

出黎行預左要還

ok

會,放心,做緊野

組一個team幫你睇
如有需要出聲
我寧願你休息多陣

非常需要一team人推post
我兩日只係訓左一個鐘

好型

身體要緊

UP

攬抄巴好嘢
勁

推 等佢地餘生共享大灣區榮耀

推 最有用嘅抗爭手法

推啊推

You fucking burn with us, bastards!

推爆！

好波！推爆佢

連登偶像

令得罪拉登

千祈唔好得罪攬炒巴。。。

破釜沉舟

多謝你啊攬炒巴

推呀推呀

推啊！！！！！

一生推

好撚惡

辛苦哂 有咩幫手出聲 全力支援

真心好討厭鄭若驊，相由心生，壞人一個

我諗攬炒巴一定好靚仔

我愛你丫

攬炒巴so powerful

推下先

7月12日, 真係要圍HKEX

呢個check 離岸公司

攬炒巴，請受小弟一拜

We burn, you burn with us

你已正評了這討論

多謝巴打

幫手推

炒！

嚟啦

巴打有心有力！

辛苦哂！！！

推到ATAL 上唔到市!!

一推再推

推爆佢老母閪

感謝 感謝 感謝 攬炒巴 連番攻勢，已盡力轉發連登及TG資訊到各平台。。。略盡綿力。。。 在此再次感謝 攬炒巴 及各位巴絲打既付出及努力！1999 sor

利申: 深潛CD-ROM ，首次上水，萬望見諒

我要攪炒！

感謝攬炒兄

Push!!!

推！攻勢要繼續落去

盡顯yolo精神

真心勁！👍🏾👍🏾

dllm好似真係有用

撐左先講

攬炒！！！

已經無野可以阻擋連登的決心

推啊。

係義怒

推

已subscribe

神呀！

我愛攬炒巴

推啦講經咩

你地真係好勁

做得好

I love you

攬炒巴多謝你
好感動辛苦哂

Ok

姓鄭果個唔單止係狗官 更加係貪官

事成之後，攬炒巴必定成為歷史英雄

連登仔強呀！唔好放過呢班癈官！！！

推完再推

推推推推推推推推推

每次睇po都睇到我起雞皮

我愛大灣區

今日既回應睇完，繼續去馬啦

屌 你好撚勁

辛苦曬師兄

巴打，我可以點樣多謝你

巴打點解你咁撚勁

辛苦晒巴打

樓主有料

Push!!!!!!!

呸 勾人老公 傷風敗德

律政司司長

好堅請受小弟一拜

咁都上到，上市日去聯交所恭喜佢啦

好少POST我下意識想正評第二次

推推推

推呀，多謝你哋

巴打保重身體

跪拜攬炒巴

攬炒師兄，真好波💪🏾💪🏾💪🏾💪🏾

Well done!

另外外國媒體知唔知道Telegram admin 因為用小米而被捉呢件事？

幫攬炒巴推爆佢

攬炒哥好波

我愛你❤️

Well Done and Push

有咩需要記得出聲

一定要幫巴打推

點解可以咁勁

推！巴打加油！

繼續推

好堅

推呀喂

推爆佢呀

巴絲好波

推上熱門

真係勁

推！！！！

我唔知上面有無人講；我睇咗你封信頭幾句。而家你係講緊呀潘生佢個人嘅事。咁，即使你有確實證據，都只代表，你認為呀潘生本人唔適合出任上市公司董事。亦即係話，佢自己唔坐喺 board ，派個人做董事就 ok 。間公司可以照樣集資上市。換句話講，你寫信去證監或者交易所，對方未必睬你。

仲有，睇初步招股文件，間公司（ListCo）係喺百慕達註冊，即係，香港嘅《公司法》都未必關佢事。

另外，初步招股文件第 50 頁、「風險因素」已經提及，僱員嘅行為係風險之一。因此，即使你想向證監投訴招股文件涉嫌誤導，亦都此路不通，因為人哋已經 disclose 咗。

Anyway 你最好 check 清楚啲證據係咪可靠先。唔係人哋告你誹謗嘅話，你打官司打到破產呀。

真心唔buy atal, 見工時，講到好似乞佢份工，黑心既我表示支持

好勁呀攬炒

唔關公司法同disclosure事
樓主喺信頭已經寫明宜家係話director誠信問題唔適合做董事

點解攬炒巴可以咁勁

推呀！！！！！

攬炒巴請受小弟一拜

辛苦攬炒巴同一眾幕後巴絲

點解樓主你咁撚勁連 listing rules都識

攪炒攬炒

咬住唔放 俾啲力你

隔住mon都覺得巴打好型

除左講致敬，我唔識講野了！！

辛苦你啦巴打

Hit where it hurts

好複雜
加油

Listing rule

西利。。。加油

繼續努力💪
推

攬炒巴👍🏻👍🏻👍🏻

好勁呀！辛苦曬你地！ 感激！

巴打 好多謝你
但你記得記得要好好休息
顧好身體啊！今次真心靠你地
為左香港你要好好照顧自己呀 英雄！

推到永遠

一流

最憎勾人老公賤女人

巴打係屈機
無限量支持你

攬炒兄

會唔會太勁

攪炒巴adore，繼續支持
Push

IF WE BURN
YOU BURN WITH US

其實有冇記者接手偵查

［member] 可唔可以幫推[/member]

我啱啱睇咗 HKEX GL68-13
應該 challenge 佢，潘樂陶係主要股東
對 ListCo 嘅決策有重大影響力
但係對方嘅 defense 可以係
潘樂陶已經七十幾歲好多嘢已經交畀下面啲人做
質疑佢董事資格，佢大可換人了事
潘樂陶有無逃稅？唔肯定。
另外，涉貪係指歐文龍案？但係單嘢係喺 2013 年發生嘅，唔喺 track record period 。
至於潛健，初步招股文件已經主動披露咗。

把他們往死裡打

無以為報

除咗支持都係支持

攬炒!!!!!!

不推不是香港人！

必定要推

鄭：老公只是鄰居

唔關我事

癡線真心多謝你
和理非。勇武。文宣
香港人加油！！！

攬炒巴好猛料
但我愛攬炒

好癲

會唔會又俾人用銀彈搶頭條架

你知中共最多血汗維穩費

Cls

多謝繼續努力

建議唔好擺晒成封信上網
費事比對家早有準備

好佩服攬炒巴😱😱😱

好波！！
有咩可以幫手?

連登真係臥虎藏龍！

愛你

巴打好波啊！

一不做二不休

攬炒巴

講得好
寧死不降

繼續推呀

唔好俾佢停

自己香港自己救

好似好大獲

師兄勁啊！多謝你!

兩年派 12 億息
依家申請上市集 4 億 都批？！
李小加唔割蓆都唔得啦

支持，打倒廢官

餘生共享大灣區榮耀!

a bit late to the party but..
是咁的
uk如果有咩要實地搞我可能幫到
我人唔係london但英國post好多ldn jj 可以問下有冇興趣
我目前跟進主要係export license 個review , 唔知Hk watch會唔會覆我d問題

樓主真係好撚型 屌

期待未來攻勢

支持人民英雄

巴打
我都係果句
我愛你

但係有冇send去加拿大稅局 話佢有機會逃稅？
呢d人真係唔可以放過

好波！！！！

我愛攬炒

唔知講咩好
跟隊形
攬炒巴我愛你

推！
呢啲貪污小人沒有一個是無辜的

幫你推

推
就算真係俾佢上咗市都唔好買呢隻野

鍵盤戰線要人幫手，入去留言：

多謝人地幫口，順便宣傳登報 page

巴打勁呀～～

巴打們 I love u all

安樂工程

樓主

anything people livng in the uk can help with ?

Push.

永不放棄

巴打真係付出好多 好屈機

巴打你地好勁 !

多謝炒巴，黑暗中的一點希望

好似叫巴拿馬文件
唔知有無人有資料

比左佢上先 睇左上市文件先有資料玩

推多謝攬炒team

招股書已經有啦
中文：
English:

Pushhhh

樓主好波

香港人！！！

推到ATAL 上唔到市

加油呀 真係好癲

CLS最強

攬炒攬炒攬炒
攬炒攬炒攬炒

推到佢仆街為止

全力推

推正經post

推番啲正經post上嚟先！

推爆佢。

攬炒好波

攬炒巴打真男神

大大力推

好撚勁 PUSH

推 連登仔好波

恭喜攬炒兄成功上報

加拿大人

引渡惡法】連登仔再發功！揭鄭若驊丈夫公司上市前先派巨額息

連登仔世界第一！

多謝你地，幫推

pish again

LIHKG 強人推

其實攬炒巴係咪大律師黎

支援

攬炒吧..

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

辛苦哂
推

攬炒巴
真係神嚟

推到佢地上唔到市
———————————————————————
6月28日（五）
1900 全港反送中聯席，連結G20民主香港集會 @ 立法會煲底

6月29日（六）
1000 公海，拒絕海濱送中野餐@中環海濱

6月30日（日）
PM 公海，詩歌學習班 @ 金紫荊廣場

7月1日（一）
0630 公海，不舉行動 @ 金紫荊廣場
1430 民陣，七一大遊行 @ 銅鑼灣維園

攬炒巴好man
多謝你

多謝你！！

推
好撚型

［集資］不如製作一套關於今次「反送中」嘅紀錄片

好撚勁，搵到證明非法集資及同證監、交易所嘅線索。

辛苦哂。。。巴打真係超勁

勁呀攬炒巴

各位巴絲好勁！

推!!!!!!!!!

［緊急］網絡戰 致勝關鍵！

支持你

［緊急］網絡戰 致勝關鍵！

推！

學到好多野

正常宣布攬炒巴FT文納入香港建國後英文教材

攬炒巴好癲

唔推唔得

攬炒巴，招股書有粒數出錯，請問有無辦法支援上市計劃? 宜家入咗飛嘅唔知有無受影響

攬攬

好犀利
好多高手在連登

推推佢

我岩岩開始做ipo底層，希望可以學到攪炒巴咁勁

唔係我
係我地成team既努力

加油！

建議取消奴才、狗官子女國藉，外藉狗官武力顛壓示威者資料去英國媒體⋯

二百萬人力量，燃點多處火頭圍倒班狗官、奴才

寫多一封入SFC

對於潘生既個人integity...要開始質疑個sponsor究竟有無做足夠既盡職調查...要SFC問下個sponsor除左個潛建case,仲有無其他case涉及相關問題同埋sponsor做左乜野procedures去確保公司交代既答案係complete

其實大家要知道
只要係公司股東 （一股都係股東）
萬一將來有問題，小股東亦可以入court去告聯交所，因為聯交所對股東有法律責任
聯交所有法律責任為任何股東提供一個公開 公平既市場

finally

要經一事, 蔡一智

連登可做埋勞工處, network 咁大

不推不是人

同班狗官一齊留係香港發大財啦！

毅進仔一定唔識睇

感激！！

暫援

推攬炒巴我要當你神咁拜

辛苦曬攬炒巴
我愛你

幫攬炒巴推

攬炒巴打團隊，我知你地有足夠能力去引起外媒注意，可唔可以幫幫手？

【今日新疆，明日香港】仆街了，新疆監控科技延伸本港！！！有片有圖

街都有得仆

push.
好想follow up下淋病

咁只好相信天有眼，感謝解答。

收到，會試下做野

跟進

多謝你地！！！

齊攬炒

請即傳給十個親友，叫佢地提早出黎睇升旗禮。

推佢老驊！

攬炒巴 一直以黎辛苦

我地唔會辜負你

71 0630am 金紫荊見

挺

大家努力

Ching ho ball

唔好停
長期鬥爭

不正皮不是人

推！！！！！攬炒巴

You burn with us

單野搞成點？加拿大果邊有冇回覆？

幾時先有回音

點可以比佢停?

巴打呢排去左邊？

攬炒巴上嚟報平安

佢好似係外國，time zone 未必一樣

push

i love you 3000

擔心死人地啦🥺

多謝巴打
祝 身體健康

i love you 3000

巴打I love you 30000
唔好比佢沉！

香港人加油

攬炒巴你而家點呀

人在外除左email仲有咩可以做

我要攬你炒

想同你一齊攬炒

支持攬炒

上撚左市

咁就要俾到實質證據老證交易所佢哋啦~

PISH

推呀，要佢地一齊攬炒

推返上熱門呀!!!!!

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

我真係服你，加油

推 攬炒巴

手隹

我就係要呢d.jpg

可以點幫到你
文字一般 錢有少少

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

呢個page 教美國人send email 或者打電話去俾佢地既代表，叫佢地支持法案通過

Currently two U.S. Bills are being introduced, if passed, provide support for Hongkongers to continue to fight for democracy, and provide protections to prisoners of conscience in Hong Kong.

This is how YOU could help:

#FreeHongKong #FreeHK #FreedomHongKong #FreedomHK

Please share with your American and HK networks to get more American people and those living in the US to lobby their congress reps and senators to support the bills.

我無野講

好撚型好撚勁

好撚正

多謝巴打一記強攻

唔可以俾佢地絲毫無損！！！

我冇野講

班狗官有冇問過我地想吾想去大灣區😡

g持！

加油攬炒巴！！

絕對唔可以放棄

為左義士

唔可以放棄

攬炒巴太高汁

攬炒巴！我怎能不愛你！
大推呀！！

港人不會忘記！

推到死

愛死你地

推喇

點解冇人再理?